
                      En las películas malas llega un punto, no muy tarde, donde empiezas a pensar que es difícil que haya un giro que vuelva la cosa interesante y, efectivamente, no lo hay. Rodada en un callejón de cemento y un trozo de autopista de Nueva Orleans... Para olvidar
        
            